真係山窮水盡 4000 蚊budget notebook 求推薦

各位巴打 有邊部推薦 真係得4000蚊左右
有邊部比較ok
主力做文書野 Microsoft word excel 個啲同得閒睇吓片咁
打機都唔會

希望大家幫幫手

LM

推

Lm

過格離 amazon post 都有平嘅電腦買嘅

Microsoft word excel 個啲同得閒睇吓片咁

只係做呢D，是但一部$4000樓下都OK啦

Thx 巴打

再想平D，買部二手，行五或六代CPU i5樓上，最緊要RAM多，自己換隻SSD，兩千幾有交易啦，我剛剛先賣咗部HP $1000，賣前我由SSD換番個500GB HDD 先賣。

HP i3-2310M, 6GB RAM,
500GB HDD, 15” Screen, DVDRW, Camera
Win 10 Pro

就咁呢部用SSD行OFFICE+睇片完全無問題。